黑色口罩真係好撚型

醫生都話正

你個死傻閪傻夠未？日日廢up,屌你老母,屌埋你老豆

唔比

金木

你遮住個樣梗係型

型條撚，屌你老母

我發覺真係好難carry 都係帶返綠色算

唔好